星島日報反了反了

居然引用啲所謂民主勢力支持香港暴徒人士既言論
仲不斷唱好支持暴徒移民，一定要舉報星島違反國安法

too short no read

唔使read
標題已經反中亂港
拉得

國安法 舉報熱線

連支那都反了反了
邊個支那人響應移民香港然後移民加拿大就係反中亂港！
要以國安酷刑懲處